好想消失

心情好差
只想搵個地方渲洩一下
多謝見倒呢幾句嘅你

不知說什麼，俾個支持!

俾幾分鐘我聽你呻

我係個好多嘢冇乜所謂嘅人
正因為咁，身邊最親嘅人都會拎我黎做出氣袋，
少少事都發我脾氣，但對佢地啲朋友、同事就百般體諒小心呵護。
呢個情況喺女朋友身上猶其明顯，幾乎日日都受氣，我知自己都真係會有唔好嘅地方，但日日俾人發洩，我真係就爆煲。我低落到放工返到屋企乜都做唔倒，不時喺床上自己喺度喊。

飲咗支酒，暈吓暈吓，希望而家可以好好訓一覺

不過公司有嘢未搞掂，希望三點起倒身做埋佢

唔好咁喇巴打
you are not alone
佢地成日都小事化大咁?

你女朋友又係d港女黎?
要得閒幫自己放下氣先得
谷埋谷埋好辛苦

有我陪你喊

飲完酒點做野
個頭痛到乜咁

人大了爲何憔悴 愉快爲何減退

雖然份人無乜所謂 比較隨和
但都冇理由當你係發洩工具呀
明明你咁抵得諗 收工都要做公司嘢
又無限量容忍你個女朋友 已經唔奢求有人會欣賞自己 但點解好似冇人明白返自己...